知唔知差佬拉人之後，最怕係咩？

係屈人認罪之後，被告有可信證明自己被屈
經手差佬就高機會被告老妨(妨礙司法公正)

例如係咩？
例如拉完你，打你一身，話被捕時拒捕受傷
之後要你認罪
點知你影定自己被捕前無穿無爛既相/片
庭上交出來，證明佢打到你認罪
唔講佢老妨有無事
你脫罪機會已增加

你張相當然唔好儲在手機啦
搵個外面既好朋友，交托前途俾佢啦